正視聽，想攬炒徹底就唔好介意藍絲港豬都有得走.

收成期藍絲走晒先係對香港最大既破壞。
樓市崩潰，要錢唔要貨
大量兌匯
中高管理人員大量離職
中小企大量結業走人

破壞力大過黃絲後生走好多

唔好意思借個位
而家黃店連文宣都唔俾貼

藍到黑色攞刀「行」佢都唔走啦！

果d叫紅絲，真心愛中國果種
收成期藍絲係現實主義功利主義者

終於有人講
好多po話唔比藍屍走，要篤灰
其實任何人一個人走，包括藍屍/港豬都對政權有傷

但唯一避免唔到既情況係: 藍屍拎咗外國passport ，但又回流返黎香港繼續支持政權

其實都係 最緊要帶走d錢

所以咪要住5年，到時藍絲係英國落地生根，會唔會再番鬼國？

帶唔走d錢都有破壞，你想像下街到d鋪執一半，你間公司有一半人遞信

唔會當然最好
但身邊有幾個藍屍同事拎外國護照

點會唔會, 你望下八九十年代走佬再回流果D先啦

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

相反藍絲黑警，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

無得比，果個年代香港好精彩外國on99，而且見親友唔方便

最好方法係藍屍到步後直接篤灰，報俾內政部話佢叛國/間諜罪

有錢賺就會返黎架啦, 再加上被中国人

你估強國咩間諜罪咁易入

總好過居英權派BC果班，777、689、鳩蓉

嗰啲喺窮嘅/黑社會靠共產黨食飯冇得走嘅
唔係樓主講嗰啲